屌你老母臭閪adobe

試撚哂官網既解決方法都唔撚得
打俾熱線又唔撚識
屌你老味我趕撚住要做
係鳩咁彈個ERROR 16出黎
食屎啦

用住開心版先

有冇link呀巴打
我上網搵極都搵唔到
真係好急用呀
唔該哂

試過呢個都係唔得

gimp

等錢洗等於可以偷？

咁急試用版都搵唔到?

所以結論：用Linux

Yeah!!! Linux is the silver bullet of all sorts of software glitches!

正版都有問題咁戇鳩？